唔好再拗係階段性勝利定緩兵之計 救被捕義士同追究警察濫用武力要緊

同埋香港人智力有限
分唔到撤回同暫緩有咩分別
星期日都衝就會失民心
大家點睇？